有冇人見過媽媽/爸爸為自己而喊

有次咳血,老母擔心都喊
到最後好彩咩事都冇
媽媽我愛你

中四留班我企硬話唔讀出黎做野，老豆激撚到喊，同我日日嘈，結果我心軟翻去留班重讀中四

結果中六畢業？

係